[NS] Pokemon 劍盾討論區 #61 <請不推文回覆> 爆機黨下年再見:(

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

又一個po

又1唔到

放工時間又可以返去生蛋

維維 對你好失望

新手Lm

無拎到0s點生pk team

吾系甘牙...

做咩？

有無巴打係用showdown?

前兩日鐵音巴刷到隻0s都冇人理佢

屌咗你班傻鳩好耐
我齊晒0s對項蛋種

爆機黨留名

依度集中傾實機啦 showdown試隊用架姐

之前見serebii話打淘汰會有球種派
有冇巴打真係出過?

地盤佬63 勁唔勁
我見人用flame orb

就係砌隊果陣用showdown試

勁

不推文
試隊黎講係一樣好工具

flame orb真係好難刷

因為最近想微調下努力值, 睇下各位大佬平時用開咩黎計

想再問返岩岩果條 養隻割草機打水點 針海牛 鯉魚龍 係咪應該極限速比較好？然後再搵隻比較好打鰓魚既出黎maybe多龍

音速拳秒班秒地鼠

不過我都有整
但整咗陸上同妖精咋

sorly下次留意返不推文

求夢特太陽珊瑚
可用6v迷Q/5v百變怪交換🙏🏻

63其實咩黎

我地老屎弗都有寫excel自己計數

唔駛知 唔重要

6選3單打

等我俾你地吊打10000場就應該開始識玩

咁PRO

被誤會係MK囝

佢地咋，我64新手

好想屌打欣直
次次等到一半又縮返去牧場post

原來係咁
咁地盤佬係邊隻黎

吾系下話

69個D frd

輕鬆

咁以前係pkm post有不快經歷

我都新

基本嘢 公式是旦google下都有

呢個我自己寫

維維派5v0s就原諒你

整返幾隻自爆報復社會先啦

一陣全部protect得你自爆

我玩左兩三個世代都係靠online果D逐個逐個入
咁睇黎自己寫返個用好似爽皮D

排版幾好
但係中文

到我到我

咁樣車落超能場到又真係幾新既..

咁我寧願做MK囝 做MK多開心

而家生緊固執地盤佬
努力值 放252血252攻4防岩唔岩
之後4招學咩好
Drain Punch / Knock Off / Mach Punch / Ice Punch
定換招fire punch 好

3隻上左大師tier 之後俾人用各種pokemon 屠而家狂生仔

俾FF偷貓

想問下邊度有得拎個raw data dump, 扮工時想自己研究下

出左先制技？

唔關pkm post事喎

64定63黎
63岩岩上左大師果陣排到差唔多2萬

屌.. 會唔會太靚
好難跟喎師兄

本來四年前我地可以合體
點解最後不了了之

唔關ff事
ff你知咩事咩

無左knock off喇好似

音速拳必落 其他睇成隊配置

唔知咩事

我冇整excel D寵全部4 252 252
是咪做唔到老屎忽

64先係POKEMON BATTLE

63狗也不屌

唔好比佢呃到
佢偷圖有版權問題
我冇

咁有無得舉報

十卜

LM學野

係
你睇返上個po肉腸嘅bin c gif

問返D低層次問題

其實我用普遍果D網上傷害計算, 係咪都已經好準

excel都冇學人做老屎忽
利申冇

打多左一日RANK我終於明點解比人屌打

就係A字頭恥鬼既RULE要我加隻班吉拉落去搞到玩唔到欺空

玩唔到我最鐘意既種子欺空組合

想打64
但好似又要生仔....

有無D 63寵可以打64?

寫呢個表就係因為網月上嗰d唔夠方便
我張圖黃色嗰d手入
其他自己出
特調一流

淨係睇據我會上serebii

寵係可以... 但分配努力值 配招完全唔一樣
生過隻好過

我不嬲都話自己嫩屎忽 引大家屌我

留名排隊

奶失蹤係因為佢係唔知係邊到曬死定畀人劈死咗
佢早一兩個Post有上水講過

屌FF都唔屌你

直接租人地D 隊玩試下先係咪好D
我得63寵

係 請去HUGO

打過好多場，冇撚出過

知你兩個尋晚下場互射到今朝la

大師tier 見過幾次wor
仲有flame orb dark 果隻狼又係用flame orb

維維有我就夠

係咪生咗速專老班

但你地係本身已經excel高手定特登學
好佩服

Btw 準就一定準
方便性問題

我本身excel好熟
其他人唔知

佢嗰隊順風鰓魚隊係咪夠玩

上網咪有damage calculator

一隻0速用紅線生晒全蛋種都得啦

係執著
係愛

Google第一個
連隻寵名都要自己打
乜鳩都係雞腸
名恰我呢d文盲

字體有待改善

我excel出街學 未學vba已經升左職

呢張圖好舊
我依家用華康少女體

唔係 每日既META都變緊
無話一條TEAM可以打到尾
但用佢D隊 (除左果隊欺空龜花) 應該都夠殺出UTRAL BALL

你地日版水貨買左幾多錢

圖點整？

學好D 英文OK?

同FF一樣，廢你就認啦

佢偷雪拉比D圖炸

好撚憎呢隻字體

你識d嘢

[認真]寫呢個用黎網上對戰用
都係因為快同慢問題

尋日見比賽有個人用速專

點解今日經常連唔到伺服器？

我反而唔識d中文名
淨玩英文日文

要出圖好麻煩

咁玩住佢隊鰓魚隊先
幾鍾意隻野 個樣on99咁又勁

啲excel表好痴線
我淨係整左個入晒進化型排速度咋

認真要比一比？

邊打邊計？
我仲停留喺打之前微調嘅planing階段
所以升一隻野要諗左諗右

excel有唔識問google基本上都搞得掂

要脫離中手階段玩特調
呢d嘢少不免
當然好似蕭巴話齋網上面都唔少
我地都係做一個順自己手勢

428有冇買貴到

I GO TO SCHOOL BY BUS, AND YOU?

你一定冇睇我之前講任記本家二本9980

大家熱愛64同開始研究表示好開心

我分享我隊直上MBT既隊伍比大家玩玩

by pokemon

No caps please

我以前都係跟d高手配，去到呢一兩代先慢慢研究人地配點d理念，先覺得開始知隻game玩乜
真係成隻數學game黎

唔好意思呀不死絲
琴日好忙 唔記得左上泥拎背背龍
想問仲有冇~

我停留左喺252/252/4既階段
懶得計啦
呢代啲寵識變大太變數唔想計
係計都最多係計速

冇努力值性格分享咗架啦？

不過講真252速好多都係晒左
252攻好多時變左玻璃大炮
唔計輸咗好多努力值
真係唔計唔知

自己租完隊再入BATTLE TOWER計下數啦

覆晒你同埋滾豆
計數一回事
臨場發揮另一回事
先讀？best play?
個結果好唔同
都係靠經驗

我們玩的是同一個遊戲嗎

我孵埋呢粒閃就開始玩對戰架啦
我幾時先孵到

冇一血巾唔驚俾人爆？
我最近用beat up Justified Lucario爆曬啲欺空隊

計數只係增加你一點點勝算

DD子要平安

Yes 本身我隻班吉拉252攻252速 打左一日發現就算開左極巨都成日一turn死 個速又唔係真係快得去邊

背背龍?
我記得你係要拉魯拉絲喎
仲有呀

咪即係偷圖
我地正氣player唔做呢d嘢

都連唔到rank game

當然有, 雖然sd 對面d隊好亂

弱點保險係消耗性道具？我打淘汰賽刷錢用咗一次出返嚟就唔見咗弱點保險

聽朝去警總
三點冇上水請幫我祈福

求夢特太陽珊瑚
可用6v迷Q/5v百變怪交換

租既隊冇得打rank咩

唔係俾你過關用

係
一血巾
果實
呢d都係
丫
重有紅牌 逃腳制

等我打返一輪rating再上黎請教大家先
感覺大家都好pro

見到發動果啲都係用一次
通關用完會消失
打pvp打完會仲係度

如果拎黎打對戰塔呢？

Thx，咁我收返埋先

Bp塔冇事

其實聽日應該冇事

長知識

齋噏㗎咋呢到啲巴打大部分落場都係俾人屠

修建老匠
簡稱 地盤佬

儲齊圖鑑先抄隊打

我見上面d巴打master ball tier,
點跟

我諗應該得我係咁
次次拎fun team落場

即係聽日順利過左之後就理論上乜事都冇？

琴日睇直播你又靚仔咗

呢度已經開始陷入分配努力值既迷思

63 上到mbt比人屌打

唔係

夢特噴火龍／indeedee / 龍頭地鼠／鋼龍／ 奉神
想換夢特 小刺蛋／鬼燈

我咩都未撚驚過

圖鑑先儲得110隻

叫開裝修佬

草人品生蛋
派5粒UB球巨石丁
有冇人要

DD要平安 , 返黎一齊打仆街MON

有

要

借問聲咩叫草人品

入list 留名同pw~

我d fd 幾粒出閃
佢地話我人品唔好先生唔到閃

要, 幫你儲人品

已填好search緊

咁同草有咩關係？

新手想問，街邊寵其實有冇夢特捉左成箱都未有

到要幫手嗰陣我已經搵你唔到

儲

無，要raid先有機會有

交換成功，你已獲得人品+1

仲等我係咁捉

少年 你會唔會諗得太天真

有你咩網可以計速度屬性 果啲

我個excel囉

咁派多5粒UB 冰鵝
要既入list留名+ pw

幾時搞掂個垃圾斷線系統

因為如果被拒補只可以聯絡律師
唔同我同佢講我要打比欣直咩

我都用唔到

超極巨捉夢特寵，生唔出夢特嫁咩

唔記得有呢隻

珍

生到
淨係生唔到Giga

如果你有好嘢比我
我可以share比你

生左十幾隻都冇

日本仔是咪已經收左台

無事嫁

你冇運

首神話生5隻出晒夢特

正常唔會咁？
係咪同種男所以冇出夢？
男要同百變

我覺得易孵夢特左

係男，同百變生，幾十隻都冇
鏡甲鋼鎧鴉

男夢一定要同百變

應該冇變

我
唔計第一場
之後三場入面 有一場拎到fast ball

同no.都ok

隻老母係夢特

你吔屎啦
打咗成個禮拜都冇呀我

不過冇所謂
球種係loser玩

好pro

FF嗰個有埋圖
但我唔知d圖有咩用

原來係真
睇黎要瘋狂刷錢

開心

我有既你都一定有

好靚呢樣都幾好

我連極都無人打

每日黎

No la
好多我都未研究

得每日頭一次有機會？

佢呢張圖係圖鑑黎
不過據我所知佢都有cal
好想知個cal係咩樣

好似係

幾時開教學台

瘋狂改時間

佢話過拍片

有多我要

可唔可以唔好回佢

呢種幾正 感覺睇反自己訓練過咩寵 好有成就感

錯，每日第一個獎一定係 wishing star
第2個獎就隨機了

成就感邊度黎
咬落隻吸水定先制落超能場

岩呀岩呀 知我者廢up也

要唔要db
我屈埋個新手幫我填晒屬性
比咗隻好嘢佢

改黎把鬼
有心要儲球種同人換都夠哂啦
最多一開始捉一隻黎做種同人換

無限抽了

我入左db啦 未update 極巨化formla炸

極巨化唔係hp*2咩
招式都update同online有咩分別

不推文回覆 唔該

有 6v迷q ok?

自己excel快好多呀嘛

問埋性格先啦

邊夠班

我可用6v迷Q換你夢特太陽珊瑚

又串...

學你先！！

你開場？

屌 因為d圖片揀咗佢

練左好多鐘意既寵去排位
比人屌打
決定換隊
多龍地鼠班吉拉奉神犬鯉魚龍miniQ我來了

冇人一開始就係master ball
都係由垃圾球種poke ball 開始

屌.. 諗住慢慢生隻5V地盤佬

出左隻3V 閃光地盤佬
我係咪要拎去升100LV 之後hypertrain 佢....

真心，呢到除咗who全部都唔夠班

召喚果set圖

點解你覺得老班地鼠就有得贏

係

直播台三大台主 食蕉 ff 內清

隻抽

抽贏我有用咩

master tier 好易上
剩係死玩3隻上到去master tier 但係之後即刻俾高手屠

同呢個post d 高手切磋
進步得仲快

老班龍頭，重點打擊對象

好，pw 1070

咁你都做過一次旁述

比人屌打 唯有加入

推撚完未

尋日逼我用老班先玩唔到欺空炸

將我部switch 放埋入房

今晚有無台？

有冇巴打有唔要嘅百變怪 醜醜魚or美納斯

有冇人今日經常斷連結伺服器？

有，

果間玻璃房係專登整定點
以前無架喎

巴打是咪要
搜你唔到

下 同之前同一間黎架？

其實係我對果堆有唔少奇兵 當然我自己都喺到尻玩shadow tag哥德+破滅身軀珊瑚

呢d係理論上combo

見到老班同地鼠應該出咩克制

老班61速
你睇下其他天氣手幾多速
屌

好奇問有冇巴打用人造細胞卵

係我問
啱啱釣到 想問下咩性格
我純粹想用個鍾意嘅陣通關 v數反而冇咩所謂

冇睇，打算求其畀隻
有一行4V

本身想用 不過已經有太多念力系

唔係唔用得
點？

係架 有人比我玩到走場 亦都有人一下破左我個玩法
試隊而言幾好玩既

搵工搵得好辛苦

五年前蕭巴都比我踩影蕭歌陰咗一下
不過就係嗰一下囉

邊行

出隻超鐵暴龍極巨化一下極巨地/拳都秒佢地

廣告

全新組隊教學：
1. 班吉拉
2. 龍頭地鼠
3. 揀部電器
4. 揀隻龍系
5. 揀隻飛行系
6. 揀隻妖精系

巴打重有無4V百變？

我手頭得 夢特伊貝、夢特毒氣丸，唔知你有無興趣？

自立門戶

哪有錢你老母

毒氣

好咁我入隻超鐵

轉行

廣告界唔係罷緊工咩

內傷 做ptbf啦 好好搵

係呀 所以要搵新工

大家喺cyber port
你連一年都頂唔到

轉行再罷過

有無巴打有大嘴娃同爆焰龜獸開圖鑑
可以用盾寵換

唔想掉手上果粒

俾筍工內傷唔理人

有冇交打

....不如你贏咗我先出黎挑機？

竟然串嬲爺

咁我咪唔洗打

雖然我好撚勁
但未到呢個地步
打下ff嗰d你應都ok既

陣間打

個表係64定63黎

而家呢度打交要分level？

雙打

64

電器=洗衣機
龍=多龍
飛=鋼鴉
妖=妖伊
根本就係有標準答案

焗爐
水龍
勇士鷹
MMQ

一樣得

剪草
惡龍
鯉魚龍
帽女

龍用鋼龍有冇duck諗

諗住用power swap 幫水主轉物攻
然後水主玩物攻技，但好似玩唔到

多左啲蛋種, 有野想換入黎填表
9點返黎換

要玩物攻不如直接劍舞算啦
劍舞+接力+水流裂破/攀瀑+唔知乜

夢特伊貝/夢特珊瑚/等級球洛托姆換火焰寶珠

地盤佬63
努力值係咪252攻252血4防好
岩岩要學EGG MOVE 音速拳搞左勁耐
要同HITMONCHAN 生完之後再同隻閃光地盤佬HEHE先學到

而家學左
mach punch
thunder punch
ice punch
drain punch

係咪應該唔要電換返招火 burn人
定唔要冰

填左

水主,愛心迷布,月亮多龍,友友銅象,重力稚雀,等級莫可,誘餌球戰鬥飛鳥,
捕網球小鷹,夢境毒電,速度球小妖,UB海膽,甜密迷Q,UB鬼劍,UB猩猩
求換
球種正義之心奉神,球種鐵甲犀牛,球種風妖精,球種鯉魚王

生緊球種無啦啦彈隻閃
好彩係球種

無人想知啊

del唒vita果d先

辣殺地方返三個月都厭多

無乜必要火拳啦
火招最大打擊對象草鋼本身都弱格
電拳都重可以拎黎打下鯉魚龍同好壞星
冰拳就補多龍呢個盲點

冇入新公會

召集所有4P的面孔

火拳打點 草 蟲 鋼 冰
雷拳打點 飛 水
冰拳打點 飛 草 地 龍
格拳打點 鋼 岩 冰

無人用蟲系關係 火拳無用嘅必要

我咁玩住先
咁係咪唔洗學bulk up
同埋努力值252攻252血4防 係咪好過加防

睇黎64 先係識玩
我63master tier 連剋咩系都唔係好熟

@vita

背好屬性表係基礎黎

打得

召喚洗腦巴

我反而覺得火系要WO
除非你自己本身有其他火系寵

話說點樣整番D咩欺空仲有幾多TURN個D戰鬥資訊出來

是

Y定+

火系既打點係鋼草冰 但係你格打到鋼冰 冰打到草 做乜仲要火拳

thx

sor我都遺忘左蟲系

得啦大家眼中都冇蟲系，心淡

抵啦

我仲記得烈空座嫁

你知我MK就開始針我，是咪你EX被MK仔搶走

水主,愛心迷布,月亮多龍,友友銅象,重力稚雀,等級莫可,誘餌球戰鬥飛鳥,
捕網球小鷹,夢境毒電,速度球小妖,UB海膽,甜密迷Q,UB鬼劍,UB猩猩
求換
球種正義之心奉神,球種鐵甲犀牛,球種惡作之心風妖精,

你火拳目標都係草鋼

火拳 75x4都係 280
吸收拳 75x2x1.5 都有 210

同埋依家有乜隊無用寵

真毒點會有ex

唯二蟲系神獸

63無乜機會比佢強化
一黎唔似鋼鴉兩邊耐久都係Top
二黎無回復技
係

藍巴在嗎

#metoo

冰系就算啦
但係格同火各有各好 都有各打唔到既野
格可以打班吉拉4 但係火都可以打草鋼4
所以我先話除非你有其他火寵/替代品 唔係點都要裝招火技

岩岩睇速度線 割草機要對既人就算+c-a都係夠速 咁我係咪直接用依個性格就好唔洗特別換隻+s-a既性格？

你估我係ff同內傷咩

11.後先連得

扮毒

11後再傾

蟲系大師是的蟲，是溝唔到女的可憐蟲

但問題係草鋼本身都弱格

咁呢個我都明
仲要有屬修同吸血...
不過反而我覺得今代唔洗冰拳
主流野好似冇咩野驚冰

多龍

補盲可以打多龍格龍同割草機
對地盤佬黎講戰術價值點都大過火拳

新手想砌64 而家有 mmq 微波爐 鋼鴉 海兔
跟住果兩隻 係咪要 特攻打手 干擾怪 惡系打點抗空間手？

今日睇wolfey,對面巨炭車個用法都幾有趣

我自己本身覺得多龍好脆 所以唔係好想理佢

洗衣機用咩性格同點配招

今集有咩欺空手推介

係咪RANK10之後就大C球?

Hat姐

捉到閃既百變怪用佢生蛋會唔會大機會生閃

雞

唔會

係咪得我見佢隻嘢會諗到假鳩

thx 巴打

處女膜破壞者

撚樣

CLS

我有心波風妖種，
一陣搵你換小妖

有冇人同我64練場

十點

俾你承讓下

我有海牛獸架wor

未驚過

班吉拉 龍頭地鼠啱啱好

請問單打三隻
火龜 噴火龍 剩低揀邊隻好

霸王花

麻煩填填PW

求好心人開圖𨰹 (心鱗寶、單首龍、太陽岩、蓋蓋蟲、哥德寶寶、蔥遊兵、蘋裹龍橡實果）

想問下今集如果普通Guard守極巨招 淨係會擋到幾多%?

擋75%

等多我一陣

打RANK好攰
抖抖先

差幾隻盾版嘢同通訊嘢齊圖鑑 哪位巴打可以幫幫手

隨時換得

Sorry,等我比佢承讓完再比你承讓

巴打我加左你
可唔可以俾隻固執嘅我
順便幫我進化隻美納斯

我唔係雙打隊黎

I can 64 but 4p better

@蕭巴

有無巴打可以幫手過呢幾隻俾我儲圖鑑，可以過完俾返你，無朋友玩

我單打都ok

我而家得，你ok?
唔得就食飯後了

雙打啦 好似呢期興64

我想比佢承讓下先
抖m

66單加64雙囉

打得0379

想養隻月伊，應該252 hp, 再加252防？

ok黎

OK

我有 果兩條蟲你可唔可以幫我進化埋

好

連緊上網

9527

巴打有無大嘴娃 皮皮 仲有爆焰龜獸

FKPOPO

有大嘴娃同爆焰龜獸

THANK

搵一搵呢兩位巴:
畢語, 洗腦式催眠曲

你有無爆焰龜獸
有既我可以幫你

可唔可以各生一隻比我 我想儲隻精靈 我比返蛋種你
我排哂d寵係電腦仲差10幾隻就排好

屌我張紅卡

無問題 等我一陣

Heal ball夢特黏龍有無人有興趣
想換夢特伊貝

啱啱搵到護主犬都有隻level ball夢特...
諗諗要咩先，一陣先生

發動唔到

夢特噴火龍／indeedee/鋼鋁龍／奉神／地鼠
想換夢特鬼燈／小刺蛋

紅牌大師

紅卡即係邊個道具?

巴打有無多隻爆焰龜

Red card

真係叫紅卡

有現貨可以畀你
之前每隻劍限生咗堆嚟換盾限
依家儲完圖鑑都係得個擺字

轉頭生多隻俾你

感謝

5196 K.T.

極巨紅牌唔到？

唔得唔得

依兩隻要互相交換先進到 我兩隻都有等陣傳比你再傳比我果時進埋

依隻我放左道具交換完會自動進

巴打IGN係?

Arkham

咁eject button得唔得？

如果得個場面都幾正

有冇人有非柒球種HA 水岩龜

咁得, 驚Trade錯人

隻海牛硬過鬼

好唔該巴打 岩岩生完蛋 照舊9527

Thanks
送隻5V醜醜魚比你

小刺蛋換你龍頭

風妖係咪唔會放草技？

我個隻落 唔代表人地冇

係咪打左同一個pw就入到？

anyway 帝皇龍甲巴承讓了

出現了

係我search緊

btw你有無連上網 你無連上網係search極都search唔到

V仔獸究極體，64一場？

連左

見到隻超極巨龜, 應該點搵幫手
街場無人入

自己打得贏自己打啦

打
0379

你有冇ADD頭POST LIST既巴打

心心球夢特伊貝有興趣？

咁如果人地順風完我再落thunder wave 係唔係即係人地個隻野既速會冇變? 純粹多左個機會麻痺到佢?

V仔獸

search極都未連到

嗯~係

1日1承讓

而家到我幫返巴打
有無巴打仲需要開圖鑑

V仔獸究極體唔係究極V龍獸咩

試下第二個pw? 8765

有冇得一次放生晒D寵佢

點解PKM會有隻數碼暴龍出左黎PKM界叛逆

想打

thx 承讓巴 遲d練好隊搵機會俾你承讓下 依家卡左係Great Ball Tier到 成日都做埋d on9野

TW嗰下x2，Twave嗰下再除2

巴打叫咩名 岩岩連左個唔知係咪你

下年可以一次過拎上home
然後一次過send去餅新game
然後一次過del save

J

aiii diu我今日以為Tailwind x1.5 only 就咁輸左場

未, 而家ADD

有打rating已經好架喇

奉狗配風妖既話
奉狗性格應該加速定係加攻好D

Vita巴既精靈

咁多代pkm都係依招

全蟲，驚唔驚

運驚

護主換ub猩猩，而家ok?

隻隻都驚妖，冇計

鋼雀用邊招飛行技好？

頭先有場先發風妖helping hand鰓咬
奉神犬bye

泥偶巨人今集無得捉夢特
要等home先有

成日都打唔到上去 依家轉左隊 試下租隊睇下會唔會好d

依家用個隻長毛隊 用落發覺好克多龍

結果我一開始好想用既多龍就咁俾我掉左出隊

唔知ADD邊個好,
有無人想打?
SW-4947-4864-0486

同病相連

上到ultra ball了
但係係63

炎兔兒 咩性格可以起手 抽到怕寂寞

added

6894

我張紅卡呀

蟲趕不走

原來你都心心球

去馬喇

應該唔洗helping hand都夠一turn kill?

點解唔風妖順風 make sure隻魚龍夠快既?

陰公，麻痺

以為智揮猩

佢會變大
因為順風左佢都冇技打魚龍

Thx巴打

等級球岩嘛？

你想要嘅話我而家去你將sheet到換

仲要唔中

仲想要咩

咁要毒電ok?

UB拉魯拉絲?重力冰鴨?

80%都唔中，冇爹

受到不公平對待

我想問如果隻奉神犬神速既話 呢個情況下我隻魚龍計唔計我速度係快過佢? 即係招咬既威力會唔會乘2架?

玩鳩呀叔，狗屎運

蕭巴請覆我

唔會x2

不過我好鍾意你隊野

打多場？

應該點相認?

識貨，GGWP!

有冇人有唔係中文版既拉魯拉絲

我仲未成功用紅卡陰到人

有冇巴打可以借隻劍俾我開圖鑑

準備被承讓兩次

zeroDD 地鼠
黑警關節粉碎機 地鼠+由基拉
Miracle_01 地鼠

以上巴打係唔係到

好慘

隻閪蟲搞乜

請問點解我隻多龍同拉魯拉絲點解唔識進化既
我用幫幫忙升到佢地50幾lv但無自己進化

餵佢地食粒升級糖

試下自己啪糖升多1lv

4p係咁彈我

係咁幫我加攻

我老婆

配埋隻大肚山羊

Follow me 欺空又得

Helping hand 精念大大力又得

得咗

小魔女無得欺空

斷咗既

求大蔥一條
有冇劍版好人

男人老狗應該隻揪，不應玩磨同欺空

我隻貓咬wifi線
你最後個隻係咩

草主

想問夢特百變怪係咪會copy對方個體同埋努力值？

我捉唔到, 仲有無人打超巨龜?
SW-4947-4864-0486

你個隻咁百厭

個天都唔比我承讓你

聽日

有冇好人可以借隻5v0s百變怪 想生草鋼

聽日玩66單好耐冇玩

佢成日咬電線，係我書包瀨屎尿

銀色王冠係咪100lv先用到？

無人同我玩64 4p

似狗多過貓

夜啲4p

係惡心既超能貓

咪咁懶啦

可以點做

唔存在喎

生住寵先

在

有無人有夢伊貝，好難刷

揾第二隻0速遺蛋種

0379

水主,愛心迷布,月亮多龍,友友銅象,重力稚雀,等級莫可,誘餌球戰鬥飛鳥,
捕網球小鷹,夢境毒電,速度球小妖,UB海膽,甜密迷Q,UB鬼劍,UB猩猩
求換
球種鐵甲犀牛

原來小妖獸比想像中難搞，整隻騎士蝸牛counter佢

我爆物防，怕人鐵頭功

3639

@廢up
沙包蛇有了

係到係到

係wor唔記得左拎隻地鼠

依家ok?

係唔係到

有呀

收到了

63新手想問下老噴/飛機可以點對付
打親都輸咁滯 極巨飛好煩

小魔女唔係女妖喎

比埋隻地鼠你 8977

等陣

巴打留IGN留PW

係咪龍頭，我都想要隻
我個隻ultra ball

大家64物攻向奉神犬多數配咩性格

搵緊

Good
去你sheet等 再trade

5798

唔知可唔可以拎一隻地鼠
5798

上星期派既

呢隻第一代等home開放就有

想問招暗影球喺邊買？上網睇話瞭望台遺址 但行到過去唔見有人企喺到 thanks

求解答

thx bro

首先你要不推文先
能力上會Copy到同對面一模一樣，除左血之外。

TR黎架喎 刷raid or Wshop隨機出

仲有冇淨，我得ub球電鬼係珍貴d

神速火推近戰(嬉鬧/電推)
性格加攻/加速

終於嬴到第一場

帶保護其實係咪會多餘？

我都想要
夢特伊貝（夢球/甜蜜球/月球）岩唔岩？

帶保護點都唔會多餘既
但前三招基本係要帶

到而家都未有夢特百變怪
好想要

有冇風妖、龍頭、路卡 蜻蜓 呢d
冇都唔緊要

要練黎打PVP邊有時間等1月

好易出

推

我會等home,最多用豪華波算

我指想要龍頭
雖然Ub電鬼都想要
不過冇你想要果d

比你囉
0379

升完又唔會跌
個區只會愈黎愈多人

做咩終止

怕唔係你，想睇下名先

Thanks

蟲蟲獸究極體先係帝王龍甲獸
蟲系又然

電鬼其實加特攻好定速好

咁都有位入

你依d問題方向正確就係睇你玩法
我話加速好陣間簫巴出黎話加特攻好內傷走出黎都可以話加物防好

想問仲有無5星百變怪打 搵唔到場

要同V仔獸合體喎

ff 你俾我份功課做緊

同我合體

好彩冇輸

姐係冇蟲 就冇帝王龍甲獸 火加光就等於我

都唔關事

屌你大陸閪真係好柒 名又柒個公仔仲柒

我隻都好百厭
你個書包變左佢個廁所

合成獸

帝王龍甲獸全身上下冇一忽綠色
格硬黎迫蟲蟲獸含體

連張卡片都一陣大陸味

點換挑戰服？

無情情戴乜撚野黑超
仲要全身上下班馬咁

V仔獸其實畀蟲蟲獸拖累
V仔自己進既究極體勁過同蟲蟲合

不過我幾鍾意一乘寺賢同蟲蟲獸

我就係想知多數加速定攻 有無話速/攻 係拎黎專打咩

動畫仲要跟錯主人
好地地跟漫畫太一咪幾好

研究下道具

咁唔合好過合

斯路

大家隻6v百變怪/5v0攻/5v0特刷咗幾耐

交配 兩隻都裝destiny knot得唔得？定係只會遺傳一隻既IV??

跟秋山遼都好過大輔

你睇多次紅線有咩用先

一隻用紅線 一隻用不變石鎖性格

From Generation VI on, if held by a Pokémon in Day Care or Nursery, five of the parents' combined twelve IVs will be passed down to the child.

有冇人要0速重球智揮猩

ff請檢查功課

我要未開圖

入咗場 留隻比我

咁你要自己研究下速度線

稚山省咩性格好

二手輔有陣柒味

就算第三代個秋山遼都勁過二手輔

lm

btw係咪要用sheet

果個唔係WS game個秋山遼本人咩

WA , 咁正?

連圖都未開,留名

Thank you

我都唔知 想要去我張sheet到留個名 如果有夢特蔥鴨/鯉魚王
可以比隻我

明白

無睇咁詳細 只係知漫畫好勁 動畫又有佢

屌
鯉魚龍食撚埋果實都比托洛姆一野落雷打撚死

4倍

個sheet睇唔明

帶抗電果

WS game秋山遼養亞古獸V仔獸基爾獸挑千年獸

咁..2倍

4p召集
0702

你去第一行留名 中間留想要咩

帶左

帶左都死

想要

球種表已更新

仲要對面隻多龍一開波龍舞
托洛姆單拖秒

根本佢同V Tamer個太一係最強咁濟
大門大獸論外

去sheet 到填一填 我仲生緊 好快派

一粒未用嘅特殊球有冇人要

你拎去巴哈1換3球種好過

Peach

你地挖野搵左邊定右邊

邊隻驚有基爾獸
Swan Crystal果隻

想要百變怪多啲反正開多個save又多1set

左

好似左先有魚龍石

百變怪打極巨有啦
除非你要5V 6V

同埋 不推文 唔該

64有咩夢特好用

有無巴打有夢特鋼雀多

你想人答你咩

惡作劇之心 好用

智揮猩咩特性好

Patch

刷咗幾日都未出6v5v都得幾隻，仲要唔係低攻/低特
Btw唔記得，sor

兩隻5v夠啦唔一定要6v

欣直巴係唔係到？我除左誘餌同夢球都有 要再晏dd

精神力防擊掌奇襲阻你開空間

挖到金冠都未有化石龍

5V夠用啦
6V就可遇不可求
5V0攻 / 0速 可能仲珍貴過6V

藍巴呢

夢特小刺蛋換你地鼠 可以嗎

等我整隊滅蟲team打vita先

你都係劍版？

你是咪劍版?

係呀，化石魚都挖左一段時間先出

Yes劍

目前得一隻好嘅5v不過都係高攻，其他都係缺血/防/速
係咪都可以開波

可以

開得啦，錯開就用得

Who

我id 大頭妹

打洞拎D3V/4V種互補就得

留名

0速用蛋種遺就得，0攻唔強求

有無巴打可以施捨一隻夢特超壞星比我呀，幾v都得架

有多幾隻cover到就夠啦

等等 連個網絡

我盾版易出龍難出海獸
好似係
而家24個龍石1個海獸石

二階
Btw 4p

你係要+a -sa

打緊rank

我目標要打入top100

20鳥 22海獸 2魚 0龍

支持

派緊 去sheet留個名

台呢？

打自己升攻好有趣

我都想練依隊
諗緊奉狗用咩性格

仲差呢隻未有，有無巴打可以幫埋呢個忙

夢特太陽珊瑚換隻夢特鋼雀

想問下如果2打2期間
同場敵人放電
我其中一隻有避雷針
咁招放電係被避雷針吸走
另一隻仲會唔會中放電?

我見啲人打路狗

咩波？

會

0702 4p

黑暗球咋

單體技會吸走 (FF好清楚)

雙體/群體會打非避雷針精靈

心靈感應仲好

I see

+s-a

我有夢特鋼雀 你仲有咩夢特

64隊暫時升得一隻班吉拉ONLY

屌
冇人打既

你要咩波 想問你有無球種夢特風妖可以r

巴打 你隻夢特鋼雞咩球種

打乜

巴他蝶

4p 0702

新手JJ得唔得

勇士雄鷹都有夢特

冇寵打唔到4p

未整生仔果堆 未睇 如果你有盾限俾我開圖鑑都得 無就其他球種都無所謂 唔好最普通果三隻球種就ok

4p本來就係亂玩

仲有冇位

searching

yeah!!!
63上到master ball了
轉玩64先

換勇士鷹OK?

有，一路search緊

易唔易上

ok阿

id 大頭妹
密碼 1789

我都劍版ub 洛托姆岩唔岩

我覺得幾易
我真。新手
今代先第一次玩生蛋對戰
隊野由Poke ball打到Master ball都冇換過

我見人上masterbal就開始卡

補圖，有無巴打好心可以過一過比我

唔知有冇我份

無所謂啦他日你生到好野先留俾我都ok

有冇人答到我點解部3DS要禁住個power制先玩到

多謝大家支持 如果有球種鐵甲暴龍可以比隻我 我生d 0速再派

召喚 美漫
不死斬
六呎小白兔
洗腦
同林
ZeroDD

可以黎我sheet trade喇
如果想聽晚先就講聲啦

要唔要進化 我可以生俾你

照search囉

所以果斷轉玩64
64都識玩先玩返63

你要咩空波球種

你問老任

係喎
我ok

垃圾系統

要進化個隻thx

無重波

球種撚 新貨 友友沙蛇 UB剌魚 上架

悶又唔想4p
有冇66？

3639 我自己開4p 有人就入

等等我生翻隻細俾自己

係咪仲search緊

我比隻唔係重波你?

跟

轉3639

重球啦

我話想要重波鐵甲犀牛

差一個

好 7749

俾低ID

searching, 齊腳未?

未呀

我都係searching

突晒人都search唔到

還我圓廣

你本身果set波已經用哂

search到了

成功亂入

我無份

異國風情

正野 慢慢玩

無入到嘅0702

巴打我有 重力波鐵甲犀牛 請問你有咩可以換比我

Thx

我都無份

0702

咁利害

你揀隻

我叫三葉 入緊0702

生唔到閃唔俾派街坊

有冇對戰網check meta寵

我係咪miss咗喇

home應該有依個function 不過未出

呢一刻都係睇下YOUTUBE同TWITTER

好thx巴打

仲有一隻

你ok未?
btw 不推文

鋁鋼龍阿 你開房我搜你
我ID 大頭妹
BTW 我係新手可能認錯波 但印象中無錯

唔夠腳了

beehive特登整間房直播用

咁打場64 3639

2隻一齊縮

未練認真隊

都傳到十隻閃

6203

我生到閃夢特珊瑚
係性格錯同5v錯項

cls

你係J?

拎去整容

終於出到技

我個0速變左v

陰功

呢幾日先開us玩 覺得好玩過劍
係咪正常

閃就整容啦

舊飯最香

人在

如果0速就完美

隻啞鈴好煩

未打爆 但島同啲路設計好過劍盾

試吓玩四次

其實打個島嶼之王都幾得意既 果陣比條唔弱既弱丁魚虐

-1？

自從10幾年前珍珠鑽石部NDS斷開咗一半之後
就冇再玩過
應唔應該出部3DS玩返上幾作

-2

唔應該

不了

都啱
見到摺機都有陰影

玩格仔會好唔慣

求夢特 太陽珊瑚

原來有金冠

頂我斷咗網 等我一陣

64微波爐唔用速專努力值應該點配建議下

唔專 都係咁配
速走唔甩

繼續

4P 0702

Nono巴，我死太快

奉狗好撚癲

仲考慮緊性格要+速定加特攻

仙伊戰犯

唔係冇順風我實踼死佢

食左引火+晴天+專頭+你地全部弱火

我幫你做緊啦啦隊

係喎
仲要放魔法火焰

草鋼一級棒

太薄血冇速好易一招秒

屌唔撚search喇，嘥鳩咗我個幾鐘喺到鳩等

即係又玩爆速

唔食剋制傷害電鬼無咁易會死

中哂計

搞到我又想練返隻

我仲諗住你地會開波奉狗先放雀

Ready

本身隻山竹女王要黎踼爆隻草鋼...點知

實俾人針配技wo

我都load左陣再約啦

你可以走架麻

我隻色違冰蛾出黎飛左幾秒就番左個波入面

浪費光陰
第一個召人Search咗成個鐘乜撚都無，夠人又search唔到突人又search唔到
垃撚圾嘥時間唔撚玩喇

唔好啦

當年細個nds d寵要過嚟好似好複雜

64老噴隊好似幾好玩

一定攞粒不變之石比佢

咁撚得意 進化不了

陪你一齊等場

其實我想分晒血同特攻，但速有冇要過邊個位會好d

招飛跳係咩黎 點有 想配鯉魚龍

快過啲老班

好似飛翔個招
好似招式機有

而家先入us主要係想捉舊寵

有老是常出現嘅波音蝠

到時過啲畀我得唔得

快啲出home啦

有冇異國巴打可以同我交換下5V百變怪, 我中文
想要
5V攻冇V
5V特攻冇V

我用返相同V既百變怪換
我攻冇V個隻係+SA-A

有聲

飛上去 第二回合 先打？ game入面叫咩

有得拎返以前啲御三家 我覺得值得而家先入坑

黑松露燴飯
Jelly26
好賤好頂癮
zeroDD / 沐沐
庫羅德王妃/小律
六呎高小白兔

你地要既球種我生好啦

彈跳

I am ready

記住整翻隻夢特火貓

3914

唔該

呢隻珊瑚應該該係我第二隻生既閃 第一隻係xy既小山豬好開心

內傷就快齊

生蛋初學者想請教下,
5V夢特鯉魚王 有無交換既價值?
打曠野捉左2箱寵, 得3隻好似有啲用既夢特寵, 火蜈蚣, 鯉魚龍, 烏賊王,
靠曠野唔知幾時先砌到一隊黎試玩對戰,
如果有用既我就生多啲黎試下換對戰寵蛋種

水主王牌西獅

我SM美納斯同巨金怪

有冇巴打幫手交換小丑魚

多謝多謝

所以我已經開始放慢腳步等人黎同我換算

開始準備2020世界賽入場資格

鯉魚有用
63好多人用

又好 , 換埋先瞓

64鋼鴉多數點配招？

順風 保護

勇鳥？

加招鋼招

順風 勇鳥 計防格招 鋼頭 保護 bulk up roost

色遺？

羽棲有冇得諗

左下有星星=係

Roost 咪羽棲

夢特小火龍想換 夢特不倒翁 夢得鯉魚王

冇玩英文 自膠

順便問 堅果啞鈴洗唔洗夢特

FF搶咗咁多個1001係時候到我了

No

999

諗緊傳唔傳GO啲寵過嚟